而家d 一手樓銷情，賣得好先有報紙報導......Grand Marini 就......

搵極都搵唔到佢琴日賣左幾多

要搵到去SCMP 先有真相......

Hong Kong’s property sales flopped for the fourth straight weekend, as homebuyers turned their backs on unsold projects to wait for better discounts, amid a real estate slump in the city’s worst economic contraction in decades.

Wheelock Properties sold 13 flats, or 13 per cent of the 101 units on offer at its Grand Marini in Lohas Park as of 6:45pm, sales agents said
The same project was 90 per cent sold two months earlier, with 18 potential buyers vying for every available unit then. “These are leftover stock,” said Ricacorp Properties’ associate director Alvin Leung, adding that prices of the latest phase had been gradually raised after the successes of the previous sales.

Buyers are adopting a wait-and-see attitude, in anticipation of CK Asset’s upcoming project” that is expected to launch in the same neighbourhood in June, he said.

The reversal of fortune for Wheelock’s Grand Marini over two months underscores how Hong Kong’s residential property is becoming a buyers’ market, as investors hold out for the best deals amid a glut of choices.

The city’s monthly average home price has fallen by 7.6 per cent from its peak in June 2019, tracking the economic contraction that saw Hong Kong’s first-quarter growth shrinking by 8.9 per cent compared with last year, according to the Centa-City Leading Index.

人地oma 濕地大平賣，你咁grand 點買得起

賣剩10% 唔吊高黎賣就傻仔黎

堆貨尾入場費800幾萬起

真係想知唔係應該直接睇成交紀錄冊?